政府回應懶人包

69 Noted
612 Fuck you
616 Sor9ly
617 搞分化

What’s next?